Airpods 定 Airpods pro 好

有無人可以大概講下兩隻特色分別係咩？

youtube 好多review comparison

AirPod pro for sure ，無得比

Why not both?
左耳Airpods 右耳Airpods Pro

成日用耳機講電話或者錄影嘅話就AirPods啦
AirPods Pro收音好差

Pro 個花灑柄短啲，講電話已經冇咁清

關條柄撚事咩Pro個咪都唔喺條柄度

雖然唔關事
但airpods靚過airpods pro

airpods唔係用條柄嚟收人聲

呢個咩嚟？

屌你要嚟sense環境聲講電話降噪用架
你試下㩒撚實佢一樣講到電話，但個背景會噪啲

因為上面黑色網都係咪都收到音，下面係對比捉返人聲出嚟

留名待笑

留名學野 利申 pro

呢個我唔知ber
但我記得上面最大個黑色網係for空氣流通用，等啲聲好啲
又試下撳實上面個窿，音樂聲變得好尖好扁
好神奇

所有airpod都有幾個mic做noise cancelling
同電話一樣

pro個底都有mic

呢個窿研究下

Pro入耳+降燥啦梗係 唔撚駛諗

俾埋ifixit拆解你睇啦，慢慢笑

Google下就大把資料啦

呢個窿係會發射波束過濾嘈音

兩者都有同樣設計

條柄長短只係內部設計嘅問題

LINK?